FG留係big4定去李+*度做好？

下星期一約咗李生個邊簽約，本身我就已經入咗big4，唔知點揀好

兩份工做咩都唔講

Big 4
你唔係跟+X
係巨巨話事啦

做咩都唔重要啦，我睇做邊間公司就算

咁點解big4同巨巨之間你會建議返big4？

Big4好辛苦

百佳？

looks like pccw

唔係啦

鬼唔知咩

唔係

問人野咁撚串

事撚但做一間啦 宜家打份工咋 你以為請你去做大帝咩

誠仔咁多範,點知你邊範啊

hwl?

為左虛榮心咪跟+x lor

個人建議big4
跟誠哥搵食未必有你諗咁爽
黑幕野你懂的

咁就叫串你咪撚上連登啦！

誠仔做得既都信得過架啦

左你老母

唉，唔知點好，約咗星期一就鼠過去簽約

應該係屈人錢

亦唔係